學遊水應該先學咩式

上年去跟康文學蛙式 學識浮
但聽人話應該先學自由式 之後學其他泳式 步驟會好啲 但又聽過蛙式最容易學

我覺得你應該學字先

洗鬼學 識浮之後係水到做下d動作咪游到
利申: 除左蝶泳 其他都識

自由式係最直接，有效率、乎合人體工學同水流動力學，你覺得呢？

蛙式最難

自由 背 蝶 蛙咁學就岩
不過平時蛙係踩水用

利申 直必腸 操過幾年水

遊水？點遊架

蛙式比較獨立 其他泳式姿勢比較相近?

窒式

自游式，好多動作同其他幾式相近